[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4058)

2

3

11c

slow

華西刷角了

Slow

咁樣送角 里昂角大點輸 9.5 gel

爆我車仔 我咪繼續頂辛尼特

臭閪法國佬 putan!!!!

角細黨?

11c gel

俄佬10.5-1

lyon 夠膽開大

支持你 我真係有得瞓了

華西miss左12m?

華西和就夠啦

55-.-

Yes

追和先啦屌

車3.5 -1
Lyon 11.5 -2
開晒頭十抽一 100
走數買乜輸乜

Ahhh

leon封咩

咪係，你夠膽就反cup

Gchiiiii

里昂快入啦屌

Lm

受傷

lm

動蛇我了

華西和黎睇下

Ok

華追和派1

封撚完又冇入波封黎做乜鳩

我

Leon hea撚到 9踢

里昂入波

未

100

最近簡直係角大黨天下 想知角細黨已經縮到個老母閪入曬未

me

奈子早 這麼晚了 還不去睡覺嗎

受傷 比主隊黃牌
冷靜啲

唔入可唔可以比人入？

我了

1111

變燈了 叫我tot燈

真

Weak先瞓

都得

唉 爆曬

華西主場都輸比車講唔通

Leon 追和都夠架啦

角大汁到笑

華倫西亞聯賽都搞唔掂梗係要退出歐聯

追撚到咩踢到咁撚樣

下半場有無射過門

12c

車送角

車比多球ok?

球探D射門次數又on99

11.5b goal

里昂追和好冇

場場角大

波蛇

華西85分鐘會和

微球d數據壞左

車同辛都Gel得了 收錢

反手good

Leon開角球都衰過人

里昂追和 好嗎

冇人gel就會goal

g chi!!

頭先後場傳失衰過街場

華西快和

里昂細波gel

leon驗腦區

華西和啦

Tot 最近還好嗎
還在帶綠帽嗎

學下巴黎里昂

華西出韓國仔

全部支那網都係

里昂一陣反cup大家話好唔好！

奈買了乜 這麼早了 還不訓嗎

好！

買條和2x3 對沖下兩條上盤先

岩啊， 學下啲法國同胞追和

好

派錢 2.5s 開場前有1.9好似

里昂射手depay後備都無 俄超又不嬲細開波

可以滅飛

下 角細？人呢？
係味20.5s？

里昂請馬上入波

個個都里昂

微球HANG 鳩左
想睇下D角球開成點都唔得

車仔gel得未

里昂 里昂 bbb

13.5b 要入就快

which

屌你猜波都猜到咁
攻又攻唔入

車比多角please

both

俄佬信唔過
但法國佬咪差唔多
Skip左呢場

Qpr生性番晚

22

兩場上盤咁撚易賭？

屌你華西2-2

gel啦 一定無入球！！！

華西goallllllllllllll

哇世界波

2-0...

咁樣入...

靚波

又一球世界波

係

係 俄佬2-0

Goal！

針

可以準備抽籤嚕

LOLL 仲諗住可以11
冇了

好明顯係想傳-6變世界波

一齊刷角一齊入波

垃圾里昂 全隊空難死啦

屌 車仔頂多陣唔撚得嘅 cup啦仆街

晏啲有咩好賣想追數

有

車13ccc

俄佬一定又開到大

又係贏一輸一

抽抽抽

Gel

針晒 車仔 leon

里昂細波gel里昂細波gel里昂細波gel里昂細波gel

加埋

Same 捱眼瞓輸水位

唔洗gel 開硬大

俄仔一定2.5細啦
邊識入波 gel!!!!

LYON巴黎上身

呢球波靚到痴線

華倫絕殺3:2 10抽1 100

gel緊頭落馬會

Gchi

車仔絕殺

華西cup佢

俄佬

華西呢球真係冇嗲

ln

又可以收屍嚕 車路士上盤

華西GOALLLLL

有機會 真心

56k

垃圾車

坐完出嚟？

gel呀 細波gelgel

球探bug咗

14c

龍門球黎

未

車比力啦仆街

利昂2-2派300

明明見到佢山到出底線

利定里

支持你

87分鐘啦

係 on9

CCCCCCCCCCCC

眼見未必為實

200

場波未踢完

1/12 先踢 咁快叫定

辛ng反手?

2:3ok

2000

華閪符碌入波搞到我輸身家

華西快cup

華西+0.5 gel了

奈巴

睇個小說就2:2 難得st Peter 2:0

辛NG係補飛 買撚左400初盤利昂

車路士

陣間9點咪有利昂

2比2到我都派

求重心英冠水

里昂個種廢

係啊

俾你姐係鋪草皮 不了

我呢

韓國仔打人都唔係踢波....

車補幾多

89分 未補

lyon角細終極gel

華西神救。。

車仔3:2 完場好嗎

巴打依家有咩比分app好用？球探好似死撚左咁好煩

合理

請留TG
Fuck the popo

施利臣神救

推左上黎了

又佢中

屌 又針

轟

車 補7分

成日中？

車補7

林伯

+7 劇本time

車入多球即派一件100

14C味

real?

歐聯緊係歐聯app
第一時間報分
次次佢報完d比分app過左30秒先報

琴日好似又係抽中佢

車絕殺好嗎

車隨時輸埋...補7....

有無角睇架

多仔？

角用90'

+7就比多粒啦車仔 垃圾

疤好似讓太深

點睇阿積 回到識飛

2-0 FT

車13/14 ？ 365 彈左14c 但好似fake ?

華西仲係後場猜波

巴主強 多客廢 差唔多啦

里昂永久blacklist

冇迪比差好遠

賤種隊頭五
利申買咗

想買Rb角細係咪要驗腦??

吊你老某車路士

諗緊RB定疤

車仔唔贏出局啦

垃圾車 輸撚埋佢啦

尾場打落水狗

RB半隊副選

冇補飛車sad

華西好波

20000巴打好揼春一定

華西個洛迪高咁撚廢

華西咁都唔入

差D輸埋

+7都冇1C?

可能佢補左飛

你仲味訓

叫咩名tw如果睇聯場呢

垃圾里昂

假波
協議和波既

唔似....

國米定阿積士

呢隊垃圾今季散曬
只會要對家

利記主場咁勁 老閪都贏硬

仲有幾耐

完未

國米

5秒

華西條友LOL

完 2-2 ft

咪話歐聯app
得歐聯睇

和左完全唔攻咁 on9車

13

華西抵出局又miss 12m又幾球必入唔入

13.5慘死

轉踢霸氣杯

洛迪高同高美斯
有高字都係垃圾

兩隊垃圾 真係停左c起碼 10分鐘 廢撚到

屌你老母 里昂
和波唔撚得既

華西條咩洛迪咩肯定踢假波 成3球chance miss

驚輸埋 下場阿積士唔水放嘅
車應該晉級

抵撚佢失多球

講真，高美斯果2球仲易入過12m

利記會唔會留下力呢

糷Full team都剩係-0.25?

隊波今年唔撚得啦

點解出局？

疤x阿積士 生生性性

屌 車仔和5倍串左里昂和

一贏就上榜首

下場真軍就出線 守和好過啦

阿積士首名出線

林伯特唔緊要我哋永遠支持你

Gun咗我

角米大

$1000推5口
第一口買咩好

呃...

巴

冇呀燈閪
冇賭波

角米 拿玻有無同路

積士

龍水呢

國米 Ajax rb 斯堡 4串1 晚安

主隊雖然就比人睇死出局隊
但完全唔係魚腩 仲要主場
好撚惡打

rb 出副team 買對家

憤怒投注 唔撚買+號了

阿積士 鐵腳 一掍屌落佢

dll 派未

頭3場同路 晚安 齊羊

賽前今個月毒到飛起
痢10.5b

華倫車仔和波=阿積士送錢

唔信你了

第一口 阿積士

訓

邊場半大

巴串拿

穿盤 10 1 100

利 AJAX 國米

買唔到

1

支持！

Rb 點睇？

why not all

抽中我 派奈 唔該牛月十

腩

買錯左賓菲加 人生已完。

有d難 不過支持

波蛇
輸水位慘死 垃圾里昂

屌你老母 疤半場派膠

ajax秒goal

國米突然唔開即場角？

ajax goal

ajaxxxxx

Ajax 1:0

阿積士秒goal 點輸?

阿積士快到

快到aj

Ajax仲味入波 已完

？

AJAX會唔會太快...仲想買WIN

0:1 囉咪

有冇買？

ajax作客勁過主場是常識吧

車1:3 ajax ht
車4:4 ajax ft

巴塞差D輸........

未買 買邊場角好

開場win 1.70

第二隊goal 係邊隊呢

垃圾車未撚再講

國米好嗎

正話買左華撚都嬲到pk

成3-4球必入一球都入唔到

歐聯只信Ajax

廢車果隊和， Ajax 贏波就出硬線咁濟梗係老練都盡拎3分

靜靜地...

仆街 原來角米冇即場角

閪波skip啦 投注角度呢隊野完全唔抵買 梅下梅下

冇買 只係純球迷睇呢場波

全部0角 角大黨末日

讓成1.5球唔敢博

賓福cup未

國米俾人㩒屌緊

-1盤串左阿積 贏1球都好

痢
疤
癪

唔係又有人追角米咁傻豬啊

好想食蕃茄炒蛋

巴 15M

21m 先岩

乜撚野角米0c

過唔到人牆

輸啦肥仔仲叫半大

利似角S

攻都無 緊係0c

國米無角

半場都過唔到

角米，多仔 快撚D玩c阿

Qpr可唔可以執柒左佢

糷1射

角米又係玩防反？

國米似會屌唔住先...

嘩屌
靜撚到

角米對家快啲1:0 救角大

等足水入巴w

名牌隊角小日

嬴閪到咩

國米好似中左伏

都幾明顯了

有RB手足？

國米盤同角大手足一齊輸

All 00

好似唔對路.3.

國米 多仔角大伏已中，唔講了。去搵天台

我屌你呀 兩邊都羊

大波應該好d 易失波

角大全黨死清光

好凍 刷返幾隻比我落黎先

角米嗰場 主似係想攬炒 完全唔撚攻

國米一成控球？

有冇疤link

31%

半場無3角大家都唔洗諗住落泥

後悔買上盤 客隊今場贏 都仲有得博出線實去盡

佢地出唔到線係咁上下

3角夠唔夠呀
我串左紅牛角
人地就3c

真心唔會要國米
主場都和佢 今次仲作客 搏唔過

可以准備跳 dllm 20min 0c

角米大串紅牛大串rb細

國米發功半場都20c

0-1

國米 goalllllll

角米 goalllllllll

國米其實唔係唔想刷
係過唔到半場

國米goal

0:1

講多d

國米 糕！！！！！！

賓周goalllllll

賓賓goalllllllllllllll

RB 伏左！

大佬
整多兩句 求你

笑撚死 渣古撻Q傳波

咩料 0:1 更加冇c了

試下講多d

RB -2/2.5

真心唔會要RB
客場都羸一粒 今次仲B TEAM 搏唔過

渣古 勁到

唔撚攻咪俾人入
見到啲隊泊大巴 妹下妹下俾人入
好撚爽傻閪嚟嘅

角大molamola

拿1-0

客隊入波夜？

鳩下鳩下又比佢出到個波

仆街4X1斷RB

利????????????????????????

利-2/2.5

巴goal!!!!

猁狗。

DKLM國米上次又係對呢隊野 買佢就輸撚左
今場skip左

Rb屌

BAR 1-0

買唔切啊

Barca goalllll

試下講隻俾手足買對家

雲迪克傷

突然隊隊入，拍硬檔全部玩c啦

天台好凍

巴塞越位

messi fake

RBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

offside

利又典............

買左果場贏緊

...

輸4

邊場

Rb 斷腳啦屌 垃圾

Rb唔輸得啦下場仲要作客里昂

叫桐人打救u

愛隊

條友又傷

連埋馬仔 -910 Real Jump Bye

一齊去填FORM啦...

g chi

100WWW

LM

全客隊

支持

國米堅0c架喎

丹比利真係玻璃腳 屌你老母
巴塞有價好賣啦

阿積肯穿盤未

RB可摸耳3-1

redbull入未

角米1c

無啦 1角都無，跳得

死黑鬼又傷，笑4

高價水貨

猁狗

ajax ng 1.71咁高水

ajax 半細ok?

角米1c差唔知幾多個

半場似有多球

巴1:0

messi 1:0

巴goall

屌利 rb 深盤都俾人入先

歐洲凍得制啲角都刷唔起？

巴都深

琴日熱刺仲正 讓2球比人入2粒先

笑咩輸成千今日

疤入左球證果樣好唔願意咁

猁狗英超先識黑 歐聯唔識

即場??

冇角 賭撚咩

美斯差d入 撚多撚狗

今日馬仔都輸左800
冇信到雷神場場入p咁濟

試下利9 cup

懶獨到 要咗普雷。。。

射得太正 差啲20

猁狗屌你咩

見到可能買咗下盤

奈

巴同多完全兩班波

巴easy

巴20

美斯今日fit 到

20到 佢可以搵定天台

巴正氣

好_唔開心

Barca重心 冇人跟？

好耐無睇巴
一睇就好正氣

on9串猁

阿積士，國米半大

多仔後防太垃圾
今年洗咁多錢都唔知做咩

阿x巴x痢 屌佢老母痢狗

竟然國米都有半大...

國goalll

inter 2:0

巴 國米

國米20

inter 2-0!!!!!!

國米2:0

國米可唔可以送下角 thx

ON9 國米串ajax串利

差阿積士半大，快入

點解買左垃圾猁

角米屌你老味咩 咁早入兩球

即場利cup仲好pay

差ajax穿盤

真心唔會要RB
客場都羸1粒 今次仲B TEAM 搏唔過

點解會串左利

支持屌佢老味 唔刷角學咩人入波

屌國米炸左

炸國米

Rb半大 其他乜都冇變派200

場場炸

+1

兩場一齊fake goal

Rb 角米

mememe

國米 咩料 吹走再比12M 主？ on9 波

唔扭計唔打假嘅NAP真是好波來的

阿積 得未啊

國米點解變11

安76係有料
但隊拿玻比個老細搞到就黎散

角米炸完對家入

02變11

1:1國

炸完對家入 on9國米

除左利果場 利冇買到 其他串埋晒 差rb半大

利？半大未？

回歸第一擊
國米半大
搞掂

撚9我Fg

國米抵撚死，唔鍾意玩角球丫拿

歐聯var真係亂鳩黎

On99國米 又斷番 屌

VAR VAR

乜撚野炸完就對家秒goal

VAR = ON9

叫糊變斷飛

巴塞繼續入 拿玻里繼續頂

講得冇錯
唔刷等輸

V佢老母AR
掉轉入10 11唔撚得既

阿積士請馬上半大

快撚啲11

唔係泊大巴果隻防 幾好睇

RB真係咁唔生性咩

4點波全角細

享克6c la 幫幫手好嘛角米

垃圾猁追和未

里爾好撚暴力

on9 var

講咁多托春咩
出得尻美斯 我都唔預場波會踢得輕鬆

力架係咁

斷國米rb兩隊閪波屌你老母

國米。多仔 依2埸邊隊有角就撐邊隊

做咩？

西布朗2-0！！！

乞埋乞埋輸有突

呢d唔係不利因素咩

利申:盲gun左

假撚到國米入左第2球 個球證即刻走去睇VAR 望一眼 即刻吹走+變對面12m

和波2隊出線

咁你乞唔乞到？

阿積士穿盤ok?

g chi!!!!

國米係手球在先定點樣

直覺話比我知 利9又會cup

亨克77777
角米

收錢在先得唔得

禁區剷跌 無吹 打反擊入左 好似係咁

做咩今日咁豪爽410一場

多仔下半場會唔會有改善呢

手賤

博撚哂老命咁 唔知為乜

屌你老母阿積士

老實講利依場唔駛博得咁盡啦

利 10.5 10 1 300

好似已經唔係個個回合攻勢 + 唔係手球

垃圾豬盤王

對巴要玩死球 角球.. 但前題要掂到波先

基本上首發出親尻美斯 場波都輸盤

國米半客rb半大呀我屌晒你地老母！！！

呢隊仆街 即場win好過

啲人就係咁
輸錢 好似佢贏錢咁
贏錢 好似贏佢錢咁
總係要踩幾腳拎份優越感

一話派就連角

300

平時100蚊都牙痛今日410

國米對家準備收錢

2隊波加埋得2 3條友上力

屌你老母鳩斬華斬去邊柒度

角米 fakec

話9知佢閪林啦

8c
1c

話明9斬

角米半場比多c

利狗唔入俾人入啦屌你老母

同路？
亨穿角？

琴日買左熱刺 完場果刻感動到喊
利9我記得有場深盤半場3:0 完場4:3 on99

5千 已經補左 6.5 b 我信下半場會12c

搵人屌到 RB反cup okay?

秒速半大

紅牛勁撚到

過關 半場入球大細
3X1 星期三 13 RB萊比錫 (主) 對 賓菲加 (客)
大 [1.5 球] @ 2.00
星期三 14 亨克 (主) 對 薩爾斯堡 (客)
大 [1.5 球] @ 1.90
星期三 10 巴塞隆拿 (主) 對 多蒙特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.05 $100 $100.00

屌

真 Rb 半大

RB呢

半大只需

半大只需2分鐘

條條飛都係斷rb半大 完全係撚狗咁撚

3格X3格

祝佢賭乜輸乜
黑仔黑到落腳指尾
咪上嚟叫波
叫咩買咩 同佢同路燈死佢
燈足廿注明星隊都試過

屌佢老母

岩岩 RB 1:1 炸左

rb同國米好似死左好多手足

都避左利半大
RBB咁都半大唔到

呢隊閪波成日ugly win

慘 一樣都係紅牛

無論點撚樣買呢幾場波 總之一有rb呢場實係買半大 必斷既閪波

猁狗點cup 3燈

冷靜d 唔撚洗理

阿積士比c

如果中咗搵人幫我搵下頭十得唔得

有冇你份

遲左

轉個頭羸3:1撚狗

你禁你comment 咪見到

有冇NG水

你地知唔知rb=紅牛

信念主場魔力

角米半1全14

Rb呢隊垃圾咩事

角米完場有11角

100 3

心情幾好 10 1 100

追開死猁狗對家 今場買猁 廢撚到

想唔想追數呀小朋友

岩岩阿積士送角

鬼

拿集體內亂咪撚踢啦

講嚟聽下 跟大佬頭

allin拿玻下球買樓啦 垃圾痢狗

比心機番工就得

拿下半場現型+利神秘力量熱血cup

你唔係巴串ajax再單頭ajax咩

讓1球你都買

緊係有返啦

熱刺同psg搞到我真係差d心藏病

屌 唔小心訓咗陣 無買巴狗大波

Tg講左阿積士串巴

半2全2

邊到有

rice 11c 10 1 10000

多仔一定有一粒

Poker group 講

我都唔喺裡面

冇計

國米ng ok?

利cup??

熱臨尾可以5-2
唔撚射

有咩衝突但你咁留意我 ajax穿盤要抽中你了

mama呢 唔係醒唔到啊 咁weak 嘅

睇佢嬲撚到

似樣

垃圾Preston

咁樣吹走球仲買?

我輸錢 我舒服 關唔關你事先

以為你淨係呢2條飛 贏到開巷都屌
Btw 多謝先 ajax

買咗對家 驗腦

邊個啫你咁撚串

RB又撚手足

布拉格14個人打國米點輸

訓左係我格離
唔好嘈醒佢🥰

全中既話5 1 300

贏
贏

K

我雲

唉 我長追preston jump

#791 留tg

加抽好冇

jump第7

790 jump

乜撚野榮耀歸於史太林
一定係賭神嚟
啲00後係咪特別串
現實生活比人恰冇地方發洩
瞓唔到覺 要上嚟踩幾腳開心下

奈！

利cup唔到100% 安察捉咗高普路 兩閘齊飛優勢比人逼到實 前場做到威脅波機會大小 唔輸多粒偷笑
利申：猁

又中奈

奈巴又中

去收錢啦中你

拿ng

奈同全黑有留名都唔洗抽了

內定既

跟了 但買唔大

次次都中奈 屌咩

真,過來人
佢地點抽都中

[black]還錢味[/black]

陣間又比d撚樣酸中完唔夠輸

贏錢我都想派

一個半場輕鬆針5K

10 1 100 中奈 留Tg

買左咩？

職乞得罪人
歧視乞丐

唔想派咪出聲囉

可以追利角

話時話 古清係咪收左皮

ajax穿盤未

似係戒左賭

半利x半巴

就快

巴 米 角大已死

繼續入呀!!!!!!!!

奈奈子都有留名抽 穿左盤係未唔洗抽佢
有冇人Gchi

痢疤癪

陣間利下半場反cup撚狗

垃圾電話佬

冇 想你直接派我奈

我頂奈巴位！

屌你老母RBB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

RB撚半大

比次機會我得唔得先朋友

屌你老母rb

屌嬲撚到

RB

爭你100諗住補返上次幫我叫大波

RB1-1

Rb 3-1啦屌

好彩炸左

我追到條友還100比我 轉手比你

炸鳩埋

RB炸 1.5b cashed

真係㗎？
咁支持抽埋奈巴

Qpr成對執柒晒佢吧啦

有 雲巴好人有好報

RB fake夠未
炸左2次

gchi

RB認命/_\

主場都唔比人贏

我仆心仆命追 點解冇我份

其實有冇人覺得自己好燈

你話你追到派我 我擺咗入心了

me....

呢個係事實 呢個係事實

賓福0/-0.5

好似有提過

自己買冇事
但係到出聲就出哂事

又燈 比次機會得唔得

我要開個爐記錄下啲燈力先
買完主Fg 角米秒入
買左里爾 開賽Ajax秒Goal

跟住買咩

多謝你買左里爾

個球証好憎美斯??????????????

好邪 有時連我自己都想反手自己

我都有少少麻木

輸左6000算唔算燈..

點解你今日咁得閑

唔算啦 賭幾耐6k先

咩事？ 以為比牌個龍......

因為輸錢瞓唔著
準備出水比大家買對家
之前有位巴打買我4x1對家中晒

話佢插水

我都以為12碼

輸撚曬
9000蚊賣奈奈子真人相

Timo hat trick ok?

Cls

唉輸撚死人

球證買重多仔

I know that feel

多仔踢左50分鐘都未上到力

好似冇人要

-3c

一個月...

入左第1球已經閪面 一陣紅埋佢

點知多仔唔爭氣
今季又高價同拜9回收垃圾

休息下先啦

on9真係買咩輸買,成個月未試過3x1中到

rb想點

唔知 明明人腳唔差

琴日入球大,今日入球細了

輛早全下盤啦係咪應該要

rb入未啊

痢barcode 撚屌 輸一球

liverpool ng

垃圾級後防睇佢今季失幾多波就知
同埋班友開始唔多妥個教練

0-2

賓周2:0 賓周正氣穿盤-1/1.5

屌你老咪臭鳩RB

多仔點解唔踢下2翼出波呢

擺明做俾賓菲加
主隊連炸兩球

利反cup未...

RB成功撚狗

卡古入波未

岩 前中場都ok 聯賽次次都失波先

落下底啦
屌你老母多仔教練點教波

我利主場金身要比人破了
比人護埋空門

8x1 斷RB
啊！

GOMEZ走啦屌

算了 展望將來 630點買

利一日未完場都好難講
陣間連入2球反cup贏波輸盤

阿積士正氣

Ajax 2:0
我了

ajax 2:0

垃圾來斯

退休啦

如果今場造比賓周
G組會精彩好多

成日同佢呢場正氣屌!

牛腩飯又贏

多又差少少

好撚妹

猜5分鐘先得到1腳

好後悔睇呢場 明明冇買到

RB 4-2既派100

屌
以為鬥攻

多仔廢到